仲有無罷食m記嘅巴絲

自福喜腐肉之後都無食m記
個人高咗，暗瘡少咗

Lunch先食完黎
糧尾唔食m記可以食咩